TVB拎套垃圾使徒行者撼世界盃決賽係咩玩法?

聽到使徒行者四隻字就煩， 使徒行者,使徒行者2, 使徒行者遊戲節目， 使徒行者電影

播咩到輸就是鳩但啦

不如直接播影音使團算啦

咁又係 播依啲爛片sip 時間啦

唔好講笑我阿媽睇緊

擺咩都死，不如求鳩其啦

啲女唔著可能會睇下

等左佢免費播好耐

我都係 ， 佢話未開波

tvb應該覺得好彩英格蘭入唔到

極好睇,諗諗都係唔睇決賽了